頭皮 發炎？一達達紅腫 好多油脂粒R到出黎

都始終左一排
換左D 爽D 既洗頭水 經想換枕套，本身又短頭髮成日打波都剷青
又換搞到好想R 走D 烏糟咁，唔知幾時開始 好似係呢幾年 成日夜訓
壓力大就咁
初初只係頭頂 通D 髮尾髮果度
宜家變左成頭都係，又成日忍住 R，搞到好困擾

有無 D 洗頭水專FOR呢D 問題？
同埋唔知點解 年紀大左少少開始 多左好多頭皮添。。。。後生2X 果時都無

油脂性皮炎，睇醫生食藥換專用洗頭水一段時間就好

睇醫生睇 皮膚科D 私家？？？

其實我朝早洗一次 夜晚又洗一次都好干淨。。。
但唔知點解係特然個頭皮變成咁

我冇紅腫，但都係r到油脂粒，尤其唔洗頭既日子

壓力 荷爾蒙 飲食

急救先去屈人寺買支NIZORAL 要有藥房部門先買到

做咩唔洗頭

其實我涼都沖兩次 ，早晚
唔洗周身唔聚財

其實又唔係嚴重既紅腫
但摸落去FEEL到 同埋自己照鏡刻意望都會望到

睇到GOOGLE D 文章 上面CHING 講果個問題 30-40 高峰期
同埋同壓力有關係

以前日日洗，但洗得密會甩得多
依家隔日洗，都好正常啫